(爆冷!)正式宣佈波台地位最高既巴打係:奧瑪!

本訊報:係(千呼萬喚最終戰)波台巴打皇者爭霸戰決賽中:曾經大幅度領先既Oliver豬腦 及後被奧瑪緊貼 2者一直交纏 最後被奧瑪以2票之差險勝! 恭喜波台第一人:奧瑪

波台巴打皇者爭霸戰走勢表:
決賽
奧瑪 37
Oliver豬腦 35
奧瑪 勝

豬腦廢既

奧瑪失眠了 下體膿在滲

推